想選SU嘅港大學生: 香港人壟斷了港大SU

係咪痴咗線

香港大學呀
蝗撚係香港人

佢咪又係本地人，扮晒嘢

去外國又話外國人壟斷？

就算唔評論佢立場
其實佢都算不智
本地生>>>>>支那生太多
佢刺激支那生投票只會仲快死

壟斷？ 支那學生笑唔笑死

咁點解出嚟參選嘅non local全部都係大陸人？
唔通又可以話係壟斷

乜撚嘢haters gonna hate 而個學生會真係cls

唔止hate
依家係haters gonna vote

香港人壟斷了香港
美國人壟斷了美國
蝗國人壟斷了蝗國

真係cls

幾好呀 連回應都成個林鄭咁

都真係要人去投不信任票先得

黐𨶙線一個學生會多本地生都有問題？

港大唔多香港學生唔通外國大學多咩 弱撚智

屌票
熱狗可以開班教人點參選了

佢FB寫自己from Hong Kong
同埋FB上有人話佢識廣東話

想知佢讀邊間中學

屌票

咩人可以投票？

乞唔到本地生票就乞nds
真係好撚肉酸

好似西島中學

仆你個街
一放你班蝗蟲入黎連渣都無得剩
對住你班冚家剷要趕盡殺絕

一定投against

幾時有得投

22 January 2019

Dear Full Member of the Union,

Re: Polling Days for Annual Election 2019 and the Election of Undergraduate Student Membership to the Boards of Faculties 2019

(Notice Reference No: AE2019010/FB2019010)

The Polling Days for Annual Election 2019 and the Election of Undergraduate Student
Membership to the Boards of Faculties 2019 are coming soon. This serves as the notice of
Polling Days of Annual Election 2019 and the Election of Undergraduate Student
Membership to the Boards of Faculties 2019.

For Annual Election 2019, all Full Members of the Union are eligible voters, including:
1) All full-time undergraduates registered to read for any bachelor’s degree offered by the
University;
2) All part-time undergraduates registered to read for any bachelors’ degree offered by the
University and paid the prescribed fee;
3) All postgraduates registered to read for master’s degree or doctorate offered by the
University or as a student for a certificate or diploma of the University and paid the
prescribed fee.

For the Election of Undergraduate Student Membership to the Boards of Faculties 2019, all
full-time undergraduates registered to read for any bachelor’s degree offered by the
University are eligible voters.

The details of the Polling Days are as follows:

a. Date: 28 January 2019 – 1 February 2019

b. Polling Stations and opening hours:
Main Campus (10:15 – 18:45)
1. Union Foyer
2. Area outside OBC Grill
3. Area near JUPAS Office (UG/F Knowles Building)
4. Run Run Shaw Podium (Opposite to old University Bookstore)
5. Area outside Bank of East Asia

Dental Campus (12:00 – 14:00)
6. Area outside Canteen on 7/F, Prince Philip Dental Hospital

Medical Campus (10:15 – 18:00)
7. Lobby of William M.W. Mong Block

c. Vote Counting
Date: 1 February 2019
Time: 20:00
Venue: Union Foyer

Should you have any enquiries, please contact the undersigned via
owenleung.asterism@gmail.com or at 6113 3173. Thank you for your kind attention.

Best regards,
LEUNG Ho Long
Chairperson
Union Elections Committee
HKUSU Council
Session 2018
Tel: (+852) 6113 3173
Email: owenleung.asterism@gmail.com

Note from HKU Bulk Email Delivery System
This is a General Notice delivered by the Bulk Email Delivery System.

**To Unsubscribe**
If you do not wish to receive General Notice from a department, please click here to unsubscribe.
(You will be prompted to login HKU Portal if you have not done so.)

我一定投不信任

香港人唔壟斷香港大學學生會唔通外星人壟斷？

好多大陸學生讀港大

外星人壟斷外星添
唔怪之得共匪派落嚟做官果堆咁傻
連教育都未做好

連su fee都冇交

條ON9 性莊撚以為自己高人一等係要用英文答問題

廢除中文同英文 又用純英文 即係點

屌即係只廢除中文

啲international students屌佢屌到上天花板
大快人心

咁嘅邏輯都讀到Kong U

原來我都可以投

投反對票

佢係咪智障

乖，交番然後去投against 啦

其實呢到幾多人係讀過Kong U
就咁睇佢個樣都似竹星仔/國際學校出黎
的確係HKU SU入面non-local學生係冇乜代表
咁佢想選個人出黎代表non-local有乜問題
就好似响悉尼/三藩市，你係香港移民都會諗辦法入議會，以正式既方式表達意見，保衛你既權益
就咁講，HKU啲hall以contribution揀人，每年踢咁多non-local走已經係一個問題，你唔諗辦法入學生會/評議會，邊個代表你？

睇下支莊啲言論先啦on9
佢咁樣係分化唔係融合

睇完你篇野好撚感動
聽日番去投against 先

同時廢除中英文係咩玩法 佢知唔知自己up 乜

個樣成個支那仔咁

條友咪世界仔
日後同建制派打好關係入中資企業攞一官兩職
話唔到有機會做人大政協
寫靚個cv先

相由心生

國際學校

條友中文應該得小學程度

老老實實，用英文有咩問題
你話廢棄英文用蝗語做官方語言/用蝗語講野就有問題姐

講到尾，咪又係因為佢華人樣但係講英文
兒登仔同藍絲其實一撚樣咁戇鳩

個樣奸撚到

隻眼細到目中無人

智障兒登IVE仔：我話唔得就唔得

支那人妄想壟斷世界

弱智壟斷支那人的腦

真係在此呼籲一班港大仔記得去投票

下次不如話香港人壟斷咗立法會

屌，假膠來架？

暗黑兵法

留明根進

無話唔得
但你咁樣搞就預左對家一定踩你台
你試下喺外國打住旗號話華人優先政策你睇下本地人同唔同你死過
你搞到其他人嘅利益就一定有人反
美國民主黨如是，香港民主黨對本土派都係
而香港大學學生會不嬲都係意識形態大於一切
再加上過去幾次紅色革命你講呢啲一定倒自己米

條IVP最戇鳩唔係講英文
而係明明識聽識講廣東話都唔肯講
台下用中文問佢就用英文答
個樣又串過馬撚咁
完全唔尊重啲同學

佢話因為Council講廣東話而冇non local就重荒謬
Campaign夠係中英並用啦 咪一樣大把non local過嚟

至於得一條友選嗰個應該係假膠嚟

比埋exchange做呀笨
屌你老母咁荒謬嘅事都講得出

港大學生一齊出嚟vote them out 啦

支那仔嚟講個會長仲似

其實成支莊都有問題
睇咗2日campaign
人地問咩佢都話冇意見冇回應
跟着無啦啦亂講嘢柒撚咗又縮晒沙咁
簡單到人地問yes/no question都唔知答啲乜出嚟

第三日有人問佢地支唔支持自決
問咗好幾round先彈句personally support
大佬你出得嚟選呢啲問題你預咗
你支持定唔支持都好都答吖
個候選內副網上就扮到好把炮叫non-local support
落番去campaign就碌撚咁
淨係識得喺網上搞分化

根本唔使睇政綱都知可以投against
尤其係個內副
聽佢講嘢完全覺得係離地富二代
就算想爲non-local爭取權益
亦都應該轉換表達方式
唔係亂講嘢喺度搞分化
連最基本講嘢技巧都冇
點樣代表港大學生？

港大豬最尾咪又係唔會投票或者照投信任票

個non local 女仔又係鳩鳩地都唔知係咪做馬

講嘢又唔講翻點解支持 個閣有咩咁appealing

get the fuck outta here
This is Hong Kong, we don't share land here

好出奇？

local扮non-local
自卑到
抵你俾鬼仔笑係chink

屌你老母港大狗, 可能D 滲透/統戰工具來, 香港人壟斷?
"壟斷" 暗示唔公平, 咁係咪想法定左SU要有外地人 ？

擺明支那人黎個個
啲英文中學雞程度

啲內閣俾人串佢之後個閪面樣真係笑死

有無人可以教一教佢咩嘢係壟斷

唔使交su fee 都可以投票呀!!!!!!!!!

佢宜家唔係要一個位咁簡單，佢係要一個percentage去確保一定比數令international students入去議會。
同埋hall留唔留人係間hall決定，唔關council事 non-local計分個scheme同local係分開，唔好拉埋local落水先
再者，佢唔覺得自己係local，佢兩個莊友係local啦掛？內務院務都唔清楚，你會覺得一個international會更加清楚？咩邏輯

為咗贏又去奶支那狗

呢條撚樣做政府狗有前途啊，叻仔

係咪可以投不信任票？

真係弱智都有書讀嘅年代

呢個人既思維非常有問題

弱智都讀到HKU

係

比你出嚟選咪代表你有機會打破壟斷咯
唔dq你咪算係咁

由呢一刻開始
Su
要有蝗 黑人 同性戀 環保撚 女權撚 殘疾 素食撚
集齊一身先可以選

垃圾蝗

中國人壟斷中央人民政府，要求比美國人加入

拿拿聲交返SU Fee去投against先

港大冇香港人嘅話
不如改名做支大啊屌你老母

條友成個周浩鼎咁撚樣

香港人=4等公民

只要有張學生證都投得票架 let’s vote them out

條友似係講唔正廣東話/根本唔識講廣東話就真
佢怕一講就比人聽得出佢d口音想扮香港人會穿崩，所以死要講英文

我有朋友話佢on9到係性莊都俾人杯葛

Sure meh
我sem 1 走左去exchange 所以唔記得交su fee
咁我依家番左HK有冇得投票

PS 本身都冇諗住交SU Fee

應該得 undergrad冇交都投得

咩叫似係
你去ischool 至少一半以上香港人係咁

條友係離地又鳩
但用識唔識廣東話嚟分析佢係唔係"扮香港人"，就你鳩d

唔使交都可以投架

我又唔係100%肯定，‘似係’呀，理解能力咁低，仲話大學生

知你見識廣喇，知道ischool d人點講嘢，讚下你叻好未？ischool d 人係點講嘢我唔評論，只係配埋佢個大陸樣，有咁嘅諗法有咩問題？

話人鳩自己咪仲鳩

屌 真係好撚驚當選

屌那媽，頂硬上！

下？

香港人唔係中國人咩？